有冇巴絲打跳k-pop???

小弟自從入咗坑之後
就成日搵k-pop歌D Dance Practice跟著跳
開頭只係跳BTS同VIXX
之後連女團 (KARA, AOA, Gfriend, Red Velvet etc.)
總之就啱聽就學跳
過咗一年多到
依家跳到好癲
Gugudan, Monsta X全部新歌都摸到七七八八
有時出街一聽到聽過既k-pop
就起曬勢咁跟著跳
連我D friend都話跳到好離譜
有冇人可以拉番我出坑
我覺得自己好撚恐怖

片都冇

自己一個跳撚有片

MONSTA X